\selectlanguage{spanish}

\begin{titlepage}
\setlength{\parindent}{0pt} \setlength{\parskip}{0pt}

\begin{center}
 \vfill 
 
 \begin{minipage}{\textwidth}
  
  \newcolumntype{V}{>{\centering\arraybackslash} m{.17\textwidth} }
  \newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash} m{.56\textwidth} }
  
   \begin{tabular}{ V C V }
  \includegraphics[width=.15\textwidth]{UNAMlogo.png}  %
  &\Large Universidad Nacional Aut\'onoma de M\'exico y Universidad Michoacana de San Nicol\'as de Hidalgo &%
  \includegraphics[width=.15\textwidth]{UMSNHlogo.png}
 \end{tabular}
 

 \end{minipage}


% \newcolumntype{V}{>{\centering\arraybackslash} m{\textwidth} }
% \newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash} m{.58\textwidth} }





 \vfill

\begin{minipage}{0.7\textwidth}
\begin{center}
\large Posgrado Conjunto en Ciencias Matem\'aticas UMSNH-UNAM
\end{center}
\end{minipage}
% 
\begin{center}

\vfill
\medskip \rule{.9\textwidth}{2pt}
\bigskip

{\Large \bfseries  \thetitle   }

\medskip \rule{.9\textwidth}{2pt}
\end{center}

\begin{center}
\vspace*{1cm}
{\huge T E S I S}\\
\vspace*{1cm}
que para obtener el grado de \\ \bigskip
{\large \emph{Doctor en Ciencias Matemáticas}} \\ \bigskip

presenta\\ \medskip
\theauthor \\
\texttt{email@delautor}

\bigskip

Asesor: \\
Titulo del asesor\\
Asesor\\
\texttt{email@delasesor}
%Coadvisors
%\emph{Coasesores:}
%\coadvisor1 \\ \coadvisor2 \\ \coadvisor3 
\end{center}

\vfill

\begin{center}
{Morelia, Michoacán, México}\\
% {\thedate}% to use the date of compilation
{agosto, 2019}
\end{center}
\cleardoublepage
\end{center}
\end{titlepage}
